［和理非］建議一次靜默遊行

沉默嘅壓力 比叫口號更可怕

銀髮可先做

當一街嘅人 五萬 十萬 一百萬人都唔出聲 只舉slogan
全世界都會見到 狗對我地射tg 橡膠彈的話 會受全世界圍攻

冷氣軍師收鳩皮
就係你靜默企埋一邊佢都射鳩你打鳩你啊弱智
根本出過去嘅人講唔出呢啲咁撚戇鳩嘅說話

行到先算
行行下就舉你旗

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

咪當冷卻一下自己 回想自己初心係咩 而唔係見藍就打
利申 支持打爆個的士佬

你真係岩岩訓醒??
行左咁多次仲未行夠?
你知唔知尋日發生咩事?
為左你個仆街令畫面
你知唔知會有幾多前線手足比狗拉?

你又知我無出過去 我話你冷氣軍師容乜易

We are temporarily using live channel直播台as english channel

都申請唔到不反
冇不反就一定會射tg

On9

唔係你想和平就和平到
無大台 你控制唔到所有人
仲有 差佬行動決定可唔可以和平
佢有小動作 就實有衝突

出過去點會唔知？起步就舉旗 言語郁手郁棍挑釁
靜你老母默咩
扮乜鳩

好係好
但做到先得

建議泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

建議太遲了
七月果陣就有用

尋日明明好和平
無啦啦班狗衝出黎打人
黑警擺明出黎挑機
你覺得仲和平到咩

唔係on9就係陰毒